藍鴻震正廢老

藍鴻震真係典型廢老，唔夠人講就想當年，數番自己當年幾勁幾勁，明明自己當年都係廢官